琴日係紀念日，今日係佢生日

話說我明知佢今日唔得閒 要返學又要補習，亦令我有時間去同班中同去聯誼下打下波 。
所以琴日一早將啲禮物一次過送哂比佢 。

之後今晚就去打波，諗住一打完有時間就狗衝去見女朋友撞正佢補完習。

點知我Miss左佢個call，心知不妙都即刻打俾佢，佢又唔聽電話又唔覆wts

終於，佢覆我 但係一幅影住地下嘅圖話佢係個度，之後叫我搵佢
好啦經過差唔多15分鐘嘅尋寶我終於搵到佢。

但已經哄唔掂，話好多project要做要返屋企

我屌，應該點做

幅圖係咁樣：

係我屋企

生日快樂